悉尼七旬華老翁拍片雞姦88歲友人 證明對方是同性戀

澳洲悉尼華人社區一名七旬老翁，兩年前落藥迷暈88歲男性友人，之後將他雞姦，並將過程拍下、再寄給友人的僱主，目的是要證明對方是同性戀。法院上周四（21日）判老翁13項強姦和非禮罪成，8月判刑。

報道指，72歲的萬泰和（Tai Ho Wan，音譯），2013年參加藍山巴士旅遊觀光期間，結識了案中受害者。在2015年，受害者到萬男家中商議教堂事宜，但喝了一杯咖啡後就失去意識。受害人的僱主，之後收到一段前者被姦的性愛影片，於是報警。

檢察官看畢影片後，認為老翁完全處於被動，懷疑他被下藥性侵。在片中未有露面的萬男辯稱，雙方同意發生性行為，但不為法官接受，被判強姦等多項罪名成立；萬男的代表律師表示，正考慮上訴。

睇左添好運